睡眠問題

早幾個星期開始每晚固定鐘數就醒，1點左右瞓，瞓得著，之後2點幾，4點幾就醒一醒之後瞓返，到5點幾又醒有時瞓得返但極淺眠，有時直頭瞓唔返，上星期開始我自己食安眠藥stilnox, 上星期食左4日，有食係好啲無咁易醒，但中間有日無食就4點半紮醒極難瞓返，到星期5晚果日無食就差不多一個鐘醒一次仲要狂發夢早兩日買左褪黑激素，食左兩日仲衰，係直頭一開始已瞓唔到…前日同尋晚又食返安眠藥，我近排生活習慣有少少改變，由5月頭開始做gym,開頭一星期5日，由於工作關係，要收工後晚上先做，大概8，9點完，同埋迫自己食多左嘢由58kg增到63左右，由於心急改善體型，有時會做兩個鐘，之後上網睇話唔可以太夜做同強度唔好太大，咁呢個星期就隔日去同盡量8點完，但睡眠問題仍然持續，有時無做果日都係咁有無人有類似問題'洗唔洗睇醫生上年睇過精神科真係好閪貴

有
日日喪屍咁番工
星六日有幾耐訓幾耐

星期六日都瞓唔好

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥